Cryptocurrency 討論區

Bitcoin升跌都好慢
想炒下其他加密貨幣
大家有咩推介

XRP好犀利

留名學野 仲等緊verify就入場

邊間交易所呀？

coincheck,q記 , bitstamp仲有唔就得了 全部都好慢
得gatecoin搞掂但都唔入得錢了

strong hodl eth forever

我都等梗bitstamp verify

想炒下neo, qash, ripple

Referral狗

咪撚入囉，屌! 又推

Bittrex

Lm